{
    "ACCOUNT NUMBER": "계좌 번호",
    "ACTION": "행동",
    "ACTIONS": "행동들",
    "ADD": "더하다",
    "API": "API",
    "API CLIENT ID": "API 클라이언트 ID",
    "Account": "계정",
    "Account No": "계좌 번호",
    "Action": "행동",
    "Active": "활동적인",
    "Active Channels": "활성 채널",
    "Active Products": "활성 제품",
    "Add": "추가하다",
    "Add New": "새로 추가하기",
    "Add New card": "새로운 카드 추가하기",
    "Add Payment Method": "결제 수단 추가",
    "Add Shipping Account": "배송 계정 추가",
    "Add Success": "성공 추가",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Add a payment method for purchases and bills on item": "항목에 결제 방법을 추가하여 구매 및 청구서를 지불하세요.",
    "Add completed": "완료 추가하기",
    "Add to Batch": "일괄 처리에 추가하기",
    "Address": "주소",
    "Address 1": "주소 1",
    "Address 2": "주소 2",
    "Address Type": "주소 유형",
    "Address is required": "주소는 필수입니다.",
    "Address type is required": "주소 유형이 필요합니다.",
    "Advanced Search": "고급 검색",
    "All": "모두",
    "Amount Total": "총액",
    "Apartment suite etc": "아파트, 스위트 등",
    "Api Client ID": "API 클라이언트 ID",
    "Api Client Password": "API 클라이언트 비밀번호",
    "Api Token": "API 토큰",
    "Apr": "4월",
    "Are you sure you want to Cancel these labels": "이 레이블을 취소하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to cancel the pickup request for these items": "이 항목들에 대한 픽업 요청을 취소하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to void these labels": "이 라벨을 취소하시겠습니까?",
    "Aug": "8월",
    "Auto-Determine the Address Type": "주소 유형(거주지 또는 상업용)을 자동으로 결정합니다.",
    "BATCH": "배치",
    "Bad Request": "잘못된 요청입니다. 요청을 수정하고 다시 시도해주세요.",
    "Batch": "일괄 처리",
    "Batch No": "번째 일꾼.",
    "Batches": "일괄 처리",
    "Billing Information": "청구 정보",
    "Buy Label": "레이블을 구입하세요.",
    "CANCEL": "취소",
    "CARRIER": "운송사",
    "CARRIER NAME": "운송사 이름",
    "CLOSED DATE": "마감일",
    "CREATED BY": "만든 사람",
    "CREATED DATE": "생성된 날짜",
    "CREATED TIME": "생성된 시간",
    "CVV": "CVV : CVV 번호",
    "Cancel": "취소하다",
    "Cancel Pickup": "픽업 취소",
    "Cancel Shipment": "출하 취소",
    "Cancelled": "취소된",
    "Cancelled successfully": "성공적으로 취소되었습니다.",
    "Card Number": "카드 번호",
    "Carrier": "운송업체",
    "Carrier Pickups": "운송업체 픽업",
    "Carriers": "운송업체",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Change success": "성공 변화!",
    "Channel Details": "채널 세부 정보",
    "Channels": "채널들",
    "Check All": "모두 확인",
    "Choose Services": "서비스 선택하기",
    "City": "도시",
    "City is required": "도시는 필요합니다",
    "Click Add device": "장치 추가를 클릭하세요.",
    "Close": "닫다",
    "Close Shipments": "출하 종료",
    "Close success": "성공하였습니다!",
    "Closed": "폐쇄된",
    "Commercial": "상업적인",
    "Company": "회사",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Confirm password is required": "확인 비밀번호는 필수입니다.",
    "Connect printer to PC": "프린터를 컴퓨터에 연결하세요.",
    "Connecting the printer via USB": "USB를 통해 프린터 연결하기",
    "Connecting the printer wirelessly": "프린터를 무선으로 연결하기",
    "Copyright": "저작권",
    "Country Region": "국가 / 지역",
    "Country is required": "국가는 필수입니다.",
    "Create New Shipment": "새로운 발송물 생성하기",
    "Create Shipment": "출고 만들기",
    "Created By": "생성된 것",
    "Created Date": "작성된 날짜",
    "Created Time": "만들어진 시간",
    "Credit Card": "신용카드",
    "Credit card information": "신용카드 정보",
    "Custom Dimensions": "사용자 정의 차원",
    "Custom Shipping Package": "사용자 정의 배송 포장",
    "DEFAULT": "기본 설정",
    "DEFAULT ADDRESS": "기본 주소",
    "DELETE": "삭제",
    "Daily last 7 days": "매일 (지난 7일)",
    "Dark Mode": "다크 모드",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Date": "날짜",
    "Dec": "12월",
    "Default Dimension Unit": "기본 차원 단위",
    "Default Weight Unit": "기본 무게 단위",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Confirm": "삭제 확인",
    "Delete Success": "삭제 성공",
    "Delete completed": "완료된 것을 삭제하십시오.",
    "Delivery Service": "배달 서비스",
    "Details": "세부 사항",
    "Digital": "디지털",
    "Dimensions": "크기",
    "Disable": "비활성화하다",
    "Disable completed": "완료된 것 비활성화",
    "Disabled": "장애인",
    "Do you want to delete this": "이것을 삭제하시겠습니까?",
    "Do you want to delete this role": "이 역할을 삭제하시겠습니까?",
    "Do you want to delete this row": "이 행을 삭제하시겠습니까?",
    "Don not have an account": "계정이 없으세요?",
    "Download": "다운로드",
    "Download Packing Slips": "송장 다운로드하기",
    "Download Printer Hub": "프린터 허브 다운로드",
    "Download Successful": "다운로드가 성공적으로 완료되었습니다.",
    "Download the Printer Hub Application": "프린터 허브 애플리케이션을 다운로드하세요.",
    "Drag and Drop": "드래그 앤 드롭",
    "Duplicate role names cannot be added": "중복되는 역할 이름은 추가할 수 없습니다!",
    "EDIT": "편집하세요",
    "EXCEPTION REASON": "예외 사유",
    "Edit": "편집하다",
    "Edit Payment Method": "결제 방법 편집",
    "Edit Shipment": "출하 편집 {0}",
    "Edit Shipping Account": "배송 계정 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Email": "이메일",
    "Email is required": "이메일은 필수입니다.",
    "Enable": "활성화하다",
    "Enable completed": "완료 활성화",
    "Enabled": "활성화된",
    "End Date": "종료 날짜",
    "End of Day": "하루 끝",
    "End time": "끝 시간",
    "Ensure that you have the correct cable and connect the printer to the computer": "올바른 케이블을 갖고 있는지 확인하고 프린터를 컴퓨터에 연결하세요.",
    "Ensure the printer Bluetooth setting is enabled and search for the device": "프린터 블루투스 설정이 활성화되어 있는지 확인하고 장치를 검색하세요.",
    "Enter dimensions of package": "패키지의 치수를 입력하세요.",
    "Enter the total package value to add included or additional cover": "포함된 또는 추가 보상을 추가하려면 총 패키지 가치를 입력하십시오.",
    "Error": "오류",
    "Exception": "예외",
    "Expires": "만료됨",
    "Export": "수출",
    "FIRST NAME": "이름",
    "Feb": "2월",
    "Feedback": "피드백",
    "Field length cannot exceed": "필드 길이는 최대 {0}을(를) 초과할 수 없습니다.",
    "File must be smaller than 4MB": "파일은 4MB보다 작아야 합니다.",
    "Filter": "필터",
    "First Name": "이름",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊어버렸습니다.",
    "Free Tracking": "무료 추적",
    "From": "에서",
    "Fulfillment": "이행",
    "Fulfillments": "이행",
    "Full Name": "전체 이름",
    "Full Name Company": "전체 이름 / 회사",
    "Full name is required": "전체 이름이 필요합니다.",
    "GRANT ACCESS": "액세스 부여",
    "Get Rate": "요금을 확인하세요.",
    "Get Started": "시작하기",
    "Go to Windows Setting Bluetooth Devices": "Windows 설정 > 블루투스 장치로 이동하세요.",
    "Go to Windows settings": "Windows 설정으로 이동하세요.",
    "Got it": "알겠어요!",
    "Grant Access": "액세스 허용하기",
    "HEIGHT": "키",
    "Handwriting": "필기",
    "Hazardous materials": "위험 물질",
    "Height": "키",
    "Help": "도움이 필요합니다.",
    "How-to Guide": "사용 설명서",
    "Incorrect email or password": "잘못된 이메일이나 비밀번호",
    "Info": "정보",
    "Install": "설치하기",
    "Install Printer Hub application": "프린터 허브 애플리케이션 설치하기",
    "Insurance": "보험",
    "Invalid number": "잘못된 숫자입니다.",
    "Invalid phone number": "유효하지 않은 전화번호입니다.",
    "Invalid zip code": "유효하지 않은 우편번호입니다.",
    "Is Return": "반환",
    "Jan": "1월",
    "Job Log": "작업 로그",
    "JobLog": "작업 로그",
    "Jul": "줄",
    "Jun": "전",
    "LAST NAME": "성",
    "LAST UPDATED BY": "마지막으로 업데이트됨",
    "LAST UPDATED TIME": "최근 업데이트 시간",
    "LENGTH": "길이",
    "Label History": "레이블 역사",
    "Labels by Carrier": "캐리어별 라벨",
    "Language": "언어",
    "Last 3 months": "지난 3개월",
    "Last Name": "성(pyeong)",
    "Last Updated By": "최근에 업데이트되었습니다.",
    "Last Updated Time": "최근 업데이트 시간",
    "Last year": "작년",
    "Length": "길이",
    "Loading": "로딩 중입니다",
    "Locate USB port on the printer": "프린터의 USB 포트를 찾으세요.",
    "Locations": "장소들",
    "Locked": "잠긴",
    "Log Out": "로그아웃",
    "Login": "로그인",
    "Login timeout": "로그인 시간이 초과되었습니다. 네트워크를 확인해주세요.",
    "MMDD": "MMDD",
    "Mapping": "매핑",
    "Mar": "Mar",
    "May": "5월",
    "Metric": "미터법",
    "Monthly last month": "월간 (지난 달)",
    "My Profile": "내 프로필",
    "NO OF SHIPMENTS": "배송 수량",
    "NOTES": "노트",
    "Name": "이름",
    "New": "신규",
    "New Orders": "새로운 주문",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "New Shipment": "새로운 배송",
    "New password and Confirm password are not the same": "새 비밀번호와 확인 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "New password is required": "새로운 암호가 필요합니다.",
    "Next": "다음",
    "Next Step": "다음",
    "No": "아니요",
    "No Signature": "서명 없음",
    "No data to export": "내보낼 데이터가 없습니다.",
    "No label to print": "인쇄할 라벨 없음",
    "None": "없음",
    "Normal": "보통",
    "Notes": "노트",
    "Nov": "11월",
    "OK": "알겠습니다.",
    "OPEN SHIPMENTS": "운송물 선적 오픈하기",
    "OR": "또는",
    "ORDER NO": "주문 번호",
    "Oct": "10월",
    "Once connected the Printer Hub Software should recognize the printer": "한 번 연결되면 프린터 허브 소프트웨어가 프린터를 인식해야 합니다.",
    "Once you find the printer name": "프린터 이름을 찾으면 장치를 추가하십시오. 완료되면 인쇄할 수 있습니다.",
    "Only shipments in the New or the Exception status can be edit": "새로운' 상태 또는 '예외' 상태의 배송만 편집할 수 있습니다.",
    "Only shipments in the New status can be buy": "New' 상태인 배송만 구매할 수 있습니다.",
    "Open": "열다",
    "Open Printer Hub": "프린터 허브 열기",
    "Open the Printer Hub Shortcut created on your desktop": "데스크톱에 생성된 프린터 허브 바로 가기를 엽니다.",
    "Open the exe file and follow the installation process": ".exe 파일을 열고 설치 과정을 따르세요.",
    "Option": "옵션",
    "Order No": "주문 번호",
    "Order Sales": "주문 판매($)",
    "Order Volume": "주문량",
    "Order Volume Daily": "일일 주문량",
    "Orders": "주문",
    "Orders In Progress": "진행 중인 주문",
    "Orders Shipped Today": "오늘 출하된 주문",
    "Orders from Channels": "채널에서의 주문",
    "PACKAGE NAME": "패키지 이름",
    "PAID BY": "지불함",
    "PAYMENT TIME": "지불 시간",
    "PAYMENT TYPE": "결제 유형",
    "PDF Print": "PDF 인쇄",
    "PERMISSION MANAGMENT": "권한 관리",
    "PRIMARY": "기본적인",
    "PRINTER": "프린터",
    "PROVIDER": "공급자",
    "Package": "패키지",
    "Package Details": "패키지 세부 정보",
    "Package Weight": "패키지 무게",
    "Package weight includes packaging": "패키지 무게 (포장재 포함)",
    "Packages": "패키지",
    "Paid By": "결제됨",
    "Password": "비밀번호",
    "Password is required": "비밀번호가 필요합니다.",
    "Password must be at least 8 characters": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다.",
    "Password must be at most 20 characters": "비밀번호는 최대 20자여야 합니다.",
    "Password must contain at least one lowercase character": "비밀번호에는 적어도 하나의 소문자 문자가 포함되어야 합니다.",
    "Password must contain at least one number": "비밀번호는 적어도 하나의 숫자를 포함해야 합니다.",
    "Password must contain at least one uppercase character": "비밀번호는 적어도 하나의 대문자를 포함해야 합니다.",
    "Payment History": "결제 내역",
    "Payment Methods": "결제 방법",
    "Payment Time": "결제 시간",
    "Payment Type": "결제 유형",
    "Pending": "보류 중",
    "Permission": "허가",
    "Permission List": "허가 목록",
    "Permissions": "권한",
    "Phone": "전화",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Phone is required": "핸드폰은 필수입니다.",
    "Pickup Location": "픽업 위치",
    "Please enter a positive real number": "양의 실수를 입력해주세요.",
    "Please enter a valid URL": "유효한 URL을 입력해주세요.",
    "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요",
    "Please enter a valid number": "유효한 번호를 입력하세요.",
    "Please enter a valid rate": "유효한 비율을 입력하세요.",
    "Please enter role name": "역할 이름을 입력하세요!",
    "Please input account number": "계좌 번호를 입력해주세요.",
    "Please input address1": "주소1을 입력해주세요.",
    "Please input city": "도시를 입력해주세요.",
    "Please input company": "회사를 입력하십시오.",
    "Please input email": "이메일을 입력해주세요.",
    "Please input first name": "이름을 입력하세요.",
    "Please input height": "키를 입력하세요",
    "Please input last name": "성을 입력해주세요.",
    "Please input length": "길이를 입력하세요.",
    "Please input phone": "전화번호를 입력해주세요.",
    "Please input the password": "비밀번호를 입력하세요.",
    "Please input the password again": "암호를 다시 입력하세요.",
    "Please input username": "사용자 이름을 입력하세요.",
    "Please input weight": "무게를 입력해주세요.",
    "Please input width": "너비를 입력하세요.",
    "Please input your package name": "패키지 이름을 입력해주세요.",
    "Please input zip code": "우편번호를 입력해주세요.",
    "Please install the print hub client first": "먼저 프린트 허브 클라이언트를 설치하십시오.",
    "Please select": "{0}을(를) 선택해주세요.",
    "Please select at least one": "최소한 하나를 선택하세요.",
    "Please select at least one shipment": "최소한 하나의 배송물을 선택해주세요.",
    "Please select carrier": "운송사를 선택해주세요.",
    "Please select country": "국가를 선택하세요.",
    "Please select date": "날짜를 선택해주세요.",
    "Please select just one shipment": "하나의 배송 건만 선택해주세요.",
    "Please select role": "역할을 선택하세요.",
    "Please select ship from": "선박을 선택하십시오.",
    "Please select state": "상태를 선택하십시오",
    "Please select uom": "uom을 선택해주세요.",
    "Please select weightUom": "무게 단위를 선택해주세요.",
    "Previous": "이전의",
    "Previous Step": "이전의",
    "Price Comparison": "가격 비교",
    "Print": "인쇄",
    "Print Label": "라벨 출력",
    "Print Selected": "선택한 ({0})을(를) 출력하기",
    "Print success": "성공 출력하기",
    "Printing": "인쇄",
    "Products": "제품",
    "Purchase Label": "구매 라벨",
    "RATE": "요금",
    "RECIPIENT": "수취인",
    "RESET PW": "비밀번호 재설정",
    "ROLE": "역할",
    "Rate": "비율",
    "Rate Details": "요금 세부 사항",
    "Rates": "요금",
    "Rates are calculated based on package dimensions and weight": "요금은 소포의 크기와 무게에 따라 계산됩니다. 정확한 무게와 크기를 입력하는 것이 좋습니다. 그렇지 않으면 조정 변경을 받을 수 있습니다.",
    "Recipient": "수신자",
    "Recommended Printers": "추천 프린터",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Residential": "주거용",
    "Results": "결과",
    "Return Account Number": "계좌 번호 반환",
    "Revoke Access": "액세스 취소",
    "Role": "역할",
    "Role Management": "역할 관리",
    "Role Permissions": "역할 권한",
    "Roles": "역할",
    "SAVE": "저장하기",
    "SEARCH BY": "검색하기",
    "SHIP DATE": "배송 날짜",
    "SHIP FROM": "출발지",
    "SHIPMENT NO": "배송 번호",
    "SHIPMENTS": "배송",
    "SHIPMENTS RATED COST": "운송물량의 등급화된 비용",
    "SHIPPING SERVICE": "배송 서비스",
    "STATUS": "상태",
    "Satrt time": "시작 시간",
    "Save": "저장하기",
    "Save Address": "주소 저장",
    "Save Package": "패키지 저장",
    "Save Shipment": "배송 저장하기",
    "Save Success": "성공적으로 저장되었습니다.",
    "Save as Default Credit Card": "기본 신용카드로 저장",
    "Save as default ship from address": "기본 배송지로 저장하기",
    "Save completed": "저장 완료",
    "Save to account": "계정에 저장",
    "Search": "검색",
    "Search new devices": "새로운 장치 검색",
    "Select A Shipping Box": "배송 상자 선택하기",
    "Select Merchant": "상인 선택하기",
    "Sender Address": "발신자 주소",
    "Sep": "9월",
    "Server Internal Error": "서버 내부 오류입니다. 관리자에게 문의하여 해결해주세요.",
    "Service is under system maintenance": "서비스는 현재 시스템 점검 중입니다. 나중에 다시 방문해주세요.",
    "Service you called is not found": "호출한 서비스가 찾을 수 없습니다.",
    "Set as default package template for label purchase": "라벨 구매를 위한 기본 패키지 템플릿으로 설정하기",
    "Settings": "설정",
    "Ship Date": "배송 날짜",
    "Ship From": "출발지",
    "Ship From Address": "출발지 주소",
    "Ship From Ship To": "출발지/도착지",
    "Ship To": "배송지",
    "Ship To Address": "배송지 주소",
    "Shipment Batch": "배송/일꾼",
    "Shipment Details": "선적 세부 정보",
    "Shipment No": "출하 번호",
    "Shipment information created by Order does not allow Void operations": "주문에 의해 생성된 발송 정보는 취소 작업을 허용하지 않습니다.",
    "Shipments": "배송",
    "Shipments Tracking No": "배송 및 추적 번호",
    "Shipped": "배송됨",
    "Shipping Account": "배송 계정",
    "Shipping Label": "배송 라벨",
    "Shipping Options": "배송 옵션",
    "Shipping Package": "배송 포장",
    "Show": "공연하다",
    "Showing": "보여주기",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Sign in to": "로그인하십시오",
    "Sign in with": "{0}로 로그인하기",
    "Signature": "서명",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Smart Post HubId": "스마트 포스트 허브 ID",
    "Start Date": "시작 날짜",
    "Start Printing": "인쇄 시작하기",
    "State": "주요",
    "State Province": "주",
    "State is required": "국가는 필수입니다.",
    "Statement": "성명",
    "Statement No": "문장 번호",
    "Statement Period": "직책 기간",
    "Status": "상태",
    "Step 1": "1단계: DI에서 구성된 모든 상인 정보를 상인 목록에서 볼 수 있습니다.",
    "Step 10": "10단계: 여러 제품을 관리한다면, 저희 응용 프로그램 전환 패널을 사용하여 플랫폼을 떠나지 않고 원활하게 제품 간에 전환할 수 있습니다.",
    "Step 11": "11단계: 질문이나 문제가 발생한 경우, 우리의 지원팀이 즉시 도움을 드릴 수 있습니다. 도움이 필요한 경우 라이브 채팅이나 티켓 지원으로 연락하실 수 있습니다.",
    "Step 2": "2단계: 온라인 스토어, 마켓플레이스 및 판매 플랫폼(예: 아마존, 이베이, 쇼핑몰 등)을 Item Ship 플랫폼과 통합하여 중앙 집중형 주문 관리 및 자동화를 실현할 수 있습니다.",
    "Step 3": "3단계: 온라인 플랫폼에서 제품 정보, 배송 서비스, 측정 단위 (UOM) 및 운송 조건을 맞춤 설정할 수 있습니다.",
    "Step 4": "4단계: 여기에서 보는 것은 Item에서 제품 정보를 관리할 수 있는 통합 플랫폼입니다.",
    "Step 5": "5단계: 다양한 채널에 대한 정보를 준비하였으면, 이러한 채널에서 주문을 가져와서 [주문] 섹션에 표시할 수 있습니다. 여기에서 라벨 인쇄 및 Ship 플랫폼을 통해 배송 등 주문 처리가 간편하게 가능합니다.",
    "Step 6": "6단계: 레이블을 출력하기 전에, 여기에서 몇 가지 기본 정보를 설정해야 합니다.",
    "Step 7": "7단계: 출하에서는 모든 배송 기록을 확인하고 수동으로 배송을 생성할 수 있습니다. 또한 여기서 End of Day 양식을 작성하여 운송업체에 의한 대량 픽업을 원활하게 할 수 있습니다. 일괄 처리에서는 대량으로 라벨 구매 기록이 표시됩니다.",
    "Step 8": "8단계: 현재 계정에서 레이블 기록 및 결제 기록을 포함한 모든 작업 기록을 확인할 수 있습니다. 항목을 이용하는 경우 정기적으로 명세표도 생성해 드립니다.",
    "Step 9": "9단계: 기본 사용자는 사용자 메뉴 내에서 사용자 접근 권한과 역할을 편리하게 관리할 수 있습니다.",
    "System connection time out": "시스템 연결 시간이 초과되었습니다. 나중에 다시 시도해주세요.",
    "TRACKING NO": "추적 번호",
    "TRACKING NUMBER": "추적 번호",
    "Thanks for signing up to": "가입해 주셔서 감사합니다.",
    "The current user has no access permissions to any pages": "현재 사용자는 어떠한 페이지에도 액세스 권한이 없습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
    "The following forms were created": "다음 양식들이 작성되었습니다.",
    "The user needs to activate their email before accessing the current system": "현재 시스템에 접근하기 전에 사용자는 이메일을 활성화해야 합니다. 새로운 활성화 이메일이 사용자에게 재전송되었습니다.",
    "This field is required": "이 필드는 필수입니다.",
    "This may not be your price": "이것은 당신의 가격일 수 없습니다.",
    "This shipment contains dangerous goods or hazardous materials": "이 배송물에는 위험 물질이나 유해한 물질이 포함되어 있습니다.",
    "This system is not supported": "이 시스템은 지원되지 않습니다.",
    "Ticket Support": "티켓 지원",
    "Tips": "팁",
    "To": "이",
    "Today": "오늘",
    "Total Amount": "총 금액",
    "Tracking No": "트래킹 번호",
    "Transaction": "거래",
    "Two inputs do not match": "두 입력 값이 일치하지 않습니다!",
    "USER": "사용자",
    "Update": "업데이트",
    "Update Success": "업데이트 성공",
    "Uploaded": "업로드됨",
    "Uploading": "업로드 중",
    "User": "사용자",
    "User Name": "사용자 이름",
    "Users": "사용자",
    "Usually located on the back of the printer": "프린터의 뒷면에 일반적으로 위치합니다.",
    "VIEW": "보기",
    "Validate Address for New Shipment": "새 출하를 위한 주소 유효성 검사",
    "Validation Setting": "검증 설정",
    "Verify": "확인하다",
    "Verify Carrier and Delivery Service": "운송업자 및 배송 서비스 확인",
    "View": "보기",
    "View Shipment": "배송 보기 {0}",
    "Void Label": "빈 라벨",
    "Void Labels": "공백 라벨(들)",
    "Voided": "무효화된",
    "Voided successfully": "성공적으로 취소됨",
    "WEIGHT": "무게",
    "WIDTH": "폭",
    "We have added some tutorial videos to your account so": "당신의 계정에 일부 튜토리얼 비디오를 추가했습니다.",
    "Weight": "무게",
    "Welcome": "환영합니다.",
    "Welcome!": "환영합니다!",
    "Width": "폭",
    "Write notes": "노트를 작성하다",
    "Yes": "네",
    "Yes Cancel Pickup": "예, 픽업 취소",
    "Yes Cancel Shipment": "네, 발송 취소",
    "Yes Void Label": "네, 공백 라벨",
    "Your Package Name": "귀하의 패키지 이름",
    "ZPL Print": "ZPL 인쇄",
    "Zip Code": "우편번호",
    "all of print are successful": "모든 {0} 인쇄가 성공했습니다!",
    "batch buy label successfully": "일괄 구매 라벨 성공적으로 완료됨",
    "change password successfully": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "cm": "센티미터",
    "default merchant": "기본 상인",
    "ending in": "{1}에서 끝나는 {0}",
    "feet": "발",
    "g": "g",
    "here": "여기.",
    "inch": "인치",
    "inches": "인치",
    "input and press enter to create a tag": "입력하고 Enter 키를 눌러 태그를 생성하세요.",
    "kg": "㎏",
    "lb": "파운드 (lb)",
    "m": "엠",
    "of": "의",
    "only supports the following carriers": "다음 통신사만 지원합니다.",
    "or click to browse": "또는 클릭하여 찾아보기 (최대 4MB)",
    "out of prints are successful": "{1} 궉우 {0}궤, {2}궣 밨됺 되 않았습니다!",
    "please enter the correct date format": "올바른 날짜 형식(mmdd)을 입력해주세요.",
    "pounds": "파운드(s)",
    "results": "결과",
    "search": "검색",
    "should not be less than": "{0}은 {1}보다 작아서는 안 됩니다.",
    "should not exceed": "{0}는 {1}을(를) 초과해서는 안됩니다.",
    "system automatically generating a batch number": "시스템이 자동으로 일괄 번호를 생성합니다.",
    "to": "한다",
    "you can explore some of our key features quickly": "빠르게 몇 가지 주요 기능을 탐색할 수 있습니다.",
    "zipCode is required": "우편번호는 필수입니다"
}